呢單新聞出咗後就冇見過牙斬同牙基..

只想講你地兩個都係我生命中重要的人不論邊個岩邊個唔著我都會在你地第邊..